施丹有野講

我最主要就係想指一皇馬輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反皇的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊皇馬，是皇馬輸波的關鍵！如果不喜歡皇馬的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望皇馬輸波？皇馬這季的成績大幅下滑，都是因為那班反皇的7頭日日在咀咒皇馬輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到皇馬打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的皇馬，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對皇馬的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！皇馬成績下滑最要主原因是反皇人士不斷的干擾，如果他們的不停止反皇行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令皇馬做番一隊冠軍球隊！

我咒功利害

篇潮文不適用皇馬
出名連登第一愛隊都話太多反皇 上2季反皇都係好少人咪又嬴到開巷

施丹今次講乜

永續拖舟

食豬肉啦